廣東話會滅絕都係因為港女份人太西

港男頂唔順，搵大陸女人做老婆
然後香港人下一代母語就變左普通話

Demoralisation